{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022102404009/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 케이블 스트라이프 니트 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの製品はサムスン物産ファッション部門で製造しています。 この商品はFW22 / 352X51MBB0の商品番号を持ち、クラシックなケーブル組織とストライプディテールが結合されたプルオーバーニットです。 この製品はどんな着装にもよく似合うベーシックなデザインで、スラックスやパンツ、スカートとも自然に組み合わせることができるデイリーアイテムです。 このニットの素材は表地でポリエステル77%、ナイロン17%、アクリル6%で構成されています。 そして洗濯方法については必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバン着用などの不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー/ボタン/スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますが、体質によって異なるので注意が必要です。 熱気に近づけず、水洗い時に多少収縮することがあり、日光や照明によって変色したり、白系製品に色移りする恐れがありますので、使用と保管に注意してください。 敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますが、外出時に注意しなければなりません。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "8 secondsの製品はどこで製造されていますか？",
            "answer": "8 secondsの製品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "FW22 / 352X51MBB0の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 352X51MBB0の商品番号はこの製品の番号です。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットはクラシックなケーブル組織とストライプディテールが結合されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな着装に合いますか？",
            "answer": "この製品はどんな着装にもよく似合い、スラックスやパンツ、スカートとも自然に組み合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このニットの素材はポリエステル77%、ナイロン17%、アクリル6%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意する点はありますか？",
            "answer": "この製品は外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバン着用などの不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際はファスナー/ボタン/スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品によくあるアレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "この製品には金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によって異なることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品は熱気に近づけず、水洗い時に多少収縮することがあり、日光や照明によって変色したり、白系製品に色移りする恐れがあるので、使用と保管に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品と敏感な肌の接触について注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品と敏感な肌の接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 637
    }
}